正股係咁跌，但債券又唔升係咩玩法？

但錢去撚咗邊

CASH IS KING

樓。避險。又贏

資金流入債券避險

股票市場同債市點比, 債市個金額大過股市幾多倍